林鄭一上任，就咁多巴士攬炒

2017年7月1日 - 林鄭上任第五屆香港行政長官
2017年9月22 日 - 深水埗E21A巴士攬炒3死30傷
2018年2月10日 - 大埔872巴士攬炒19死65傷
2019年12月18日 - 粉嶺978巴士攬炒暫時死6個唔知幾多傷

林鄭仲唔係香港攬炒之母

唔講唔覺 , 大埔嗰單 咁快 2 年 ?

林鄭：仲有2020年，2021年同2020年

然後連任多五年

林鄭：我嘅來臨，係要死晒你哋香港人

邪教祭品 同世越號一樣

佢下個月就畀巴士撞撚死啦

2018年11月30日 - 長青公路旅遊巴攬炒，6死31人傷
2019年2月16日 - 西九龍公路967巴士攬炒，2死16人傷

大埔嗰個司機誤殺判左未

咁要問下佢輍下嘅運豬署點解咁易批出專營權了。

呢個要Google返